成班傻仔俾人fake哂, 個個都話今日斬人, 斬左邊撚過呀? 睇過? 尋日俾人怒射又無人理

我屌晒你地老母呀
成班俾人轉移晒視線

不服來辯

地鐵少左好多人
好多人著黑衫

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

以後只要鄉黑鳩send個message出嚟...

狼來了 香港人中曬計

你班友當睇唔撚到? 對唔對得住班示威者

推

太易俾人帶風向

推

幫罷工 傳多2日先

ok 而家轉攻上環

跟本有人貪得意亂散播假消息

元朗單野真係太過厲害吸晴，
警黑合作令到人，仲勁過警察開槍射抗爭者
唔好覺得比人轉移視線，我都唔覺得政府固意做呢樣野
因為元朗單野對政府既傷害勁過西環單野10倍